人民勇武撐著長傘踏盡面前路

看那暴政虐下去 那罪惡再落去 誰又要扮沉睡
其實我並沒有在陶醉 若有未來依然要去追
光復我港 何罪何做錯 催煙槍火要與我身掠過
當天那富麗繁華已經 開始瓦解 民眾也要結伴上街
人民勇武撐著長傘踏盡面前路 話撐狗的聲援為何還未到
誰人說要接納民意 偏偏無做 你該死卻又活得好
革命到終點 誰人可到 別理 在那天齊上路

光復我港 何罪何做錯 催煙槍火要與我身掠過
當天那富麗繁華已經 開始瓦解 民眾也要結伴上街
人民勇武撐著長傘踏盡面前路 話撐狗的聲援為何還未到
誰人說要接納民意 偏偏無做 這該死卻又活得好
革命到終點 誰人可到 別理 在那天齊上路
如重重難關衝落嚟 能流行如水保護營地
就算去到最後仍未後退 我打不死 打不死 暴政使我地
仍然勇武撐著長傘踏盡面前路 話撐狗的聲援為何還未到
誰人說要接納民意 偏偏無做 我一死你亦在一起
革命到終點 誰人可到 別理在那起點齊行上路